不如諗下點向鄰國宣傳香港醫護計劃罷工

等佢哋覺得嚟到都無人醫
醫都要隔離

有無手足打開鄰國戰線
諗下點做

推十次

push

推

宣傳左澳門免費先啦
講到澳門有幾好得幾好
費時佢哋有啲報復心理
想整死香港
死都要嚟香港

澳門醫護

黃絲手足罷左工
咁醫院職員係咪淨返....